發現雪女=毒撚，共通點係大家都係無朋友啲

因為雪女好cool，所以對人冷淡，
再加上雪女和人混熟會融雪，是會死啲

?

智在分享

你係咪太高估自己？

我諗米七唔算矮